覺唔覺啲蠢女人 淨係適合做雞

蠢到死 去做雞算啦
係到讀乜春書 乜撚都唔識
成日依頭教完 轉個頭又要人再教一次
咁撚廢同咁撚煩
成日開口埋口 唔識唔識
: 點計架條數
: 唔識做啊份assignment

屌你讀唔撚到書啲女同我死去做雞
咪撚係到煩住哂 咁撚蠢都有
成日見佢地約啲仔去溫書 屌！！去約炮算9數啦

蠢女人做雞都唔識收錢啦

你以為係約溫書
其實根本就係去爆房
唔通爆房仲要同你報告咩 老師

樓主無人約去溫書

屌 望到佢地班蠢女人 真係得啖笑 on99咁
生存到底為乜？？

我自己溫！ 效率高啲

好酸呀
人地個個溫書走去約炮
樓豬一溫書就真係溫書

毒撚 Logic: 所有女人唔俾我屌就係雞

因住生愛滋 約咁多炮

樓主做緊工具人/工兵？

你以為佢蠢 實情佢收兵方面不知幾撚醒
利申 遇過呢種仆街

做雞唔識吹唔識比反應都唔得架
服務性行業

見到一啲蠢女人成日係圖書館
以為佢好勤力 點知原來係到上we7傾計
死返大陸做雞啦 無撚用 真係好就女人 唔好就累人 成日係到問長問短 又乜都唔識

樓豬好乖自己一個溫緊書

真正蠢嗰d，多數豬到做雞都冇市場。
可能智商太低，影響打扮

其實都唔係 我見係有啲係
都幾靚 不過真係好撚蠢學術方面
屌 乜9都淨係識 google translate
英文又唔識 數又唔識計 比埋計數機都唔識禁
望到都覺得炆
第時搵老婆都係要搵個叻啲嘅先得

agger，班鬼仔鬼婆同chilam
自己蠢聽唔明就成日問低b問題哂時間，仲以為自己問左好問題

我都覺，但而家d女人事業太重，我自己對錢睇得冇咁重，顧屋企分分鐘多過佢哋。

真係要有心理準備，三十歲開始可能俾條女嘅人工追過一截。

U grad做湊仔公真係唔知點面對外界

我意思係搵左個叻嘅老婆之後

女人身體設計，根本有一半for生仔
所以古社會先設計係
男主外，女主內

一直運作幾千年，經無數風雨

係有班on9女權撚，要男女平權
其實男女平等係好事
但具體係點

係強迫所有人接受教育 包括強迫所有女性接受教育

好多女人，讀完20幾年書，成績事業好好。最後生左仔女後，又做回全職家庭主婦，試問這個on9制度，浪費左幾多社會資源培訓出黎？

女權無問題，女性平權支持
社會和政府強迫所有女性接受12年教育，理據係咩？